VPN 返HK睇Netflix

我想問有冇巴打喺外地VPN返HK睇香港Netflix？請問用邊隻VPN可以睇到？
我試咗一隻NordVPN唔知點解唔得。
求高手指點

連自己router個vpn

有呀
surfsharkVPN
$5/月，三年
想搵兩個人夾

我都係用呢個VPN
轉到唔同國家睇好多嘢喎

轉美國睇Disney+都得